再主動 都會有攰嘅一日

當主動得嚟嘅係冷漠對待
就會覺得講再多都係廢話
做再多都係嘥氣

唉

見到咁就要知難而退

Keep住做主動就知咩事

我明 成盤冷水兜頭淋
不過都要多謝佢咁對我先醒覺我地之間唔會再有可能 唔洗再拖住拖住 有左答案個人即時鬆哂

好想繼續 但諗到又會被冷淡就...

係輕鬆 但都心痛

本來無一物

話就咁話

天涯何處無荒草
搵過個啦 你做兵炸

如果癡癡的等 某日終於可等到一生中最愛

Arm ah ching

等乜春 都唔so你

等緣份到啫我意思係

也許 我不是在等她愛我
而是狂等我不再等她的那一天

收手啦

只係等我心死嗰日

收緊

不打擾是我最後的溫柔

擁不擁有也會記住誰
快不快樂留在身體裡

好攰啊

我唔想放棄